班黃屍又想抺黑科興

科興雖然得50%有效，而家又話打死人
一定係啲黃屍造謠抺黑
目的係令到啲人對科興冇信心，落阿爺面

而家請大家叫晒藍絲嘅親朋好友預約科興疫苗
科興唔夠人打班黃屍就會好得戚，唔可以俾佢哋得逞

左手打十支、右手再打十支！

唔好俾班暴徒贏
立即叫所有藍人去打，重振旗鼓

召喚愛國人仕，聽日繼續打科興!!!

科興萬歲

支持科興
打完即刻醒神好多

跟本三萬愛黨者日日OT 又前線，就理應有權優先接種中共国神疫苗。
好懷疑柒婆係咪有心唔重視三萬愛黨者，柒婆根本假愛黨。

係囉....仲要打得咁慢都唔知係咪有心落阿爺面

齊齊打疫苗，人口同貧窮問題就可以解決

班民建聯食晒屎？ 仲唔示威要求替三萬愛黨者爭取打全世界“最好”既中共国神疫苗～ 係咪又想傷害14億人感情～ 再係咁就14億都投俾紫荊黨！

相信政府
打晒2劑冇事既機率都有0.25

能够为国家解决人口老化问题
何乐而不为
是咱们的光荣

听党话 跟党走

相信政府 唔怕

打完科興可擋洋槍殺鬼子
再冇人欺負我哋
要打中国疫症達成民族復康

支持科興

明明係無食早餐
係度上綱上線

#科興Challenge

別讓淋奠跑掉

打多幾次多d抗體

愛國人仕應該大團結，齊打科興，為祖國服務，就算不走身殉，都與有榮然

為黨國強大而服務

政治我不懂，中國大陸幾千萬人接種都冇事，有晒數據點會唔安全

on9 仔，佢地打國藥，科興幾日前至批准有限度使用

愛祖國打科興

我打科興我驕傲

珍 推

打一支邊有效架 緊係打多10支推到上100%啦

頂唔頂得順呀C苦，打一針都收皮，好似要打兩針喎

人人打疫苗跨啦啦
廢老死咗你我他

叫哂所有老友記去接種！

呢樣真 好多人唔知

要佢哋做白老鼠，啲藍屍仲如獲至寶咁

條63歲黃絲扮死之嘛，等陣就翻生㗎啦，呢年見唔少

坐定定等收錢。

條老野收左美國佬錢抹黑科興

收美國錢扮死！

我係藍絲今日見到黃屍班咀臉無力感好重唯有一個人打夠20次希望有藍人一齊跟機

我諗娟姐收左黃絲錢去打疫苗要有咁既表情

打兩支50％
打4支咪100％囉

成班恐懼撚，

叫全家人去打先

50% 有效 ，啫係打兩支就100% 有效

20支就1000% ！！！

十卜十卜 相信政府

咪係囉
即刻去預約打科興先，一陣被人搶晒就弊啦

大你 每邊20支
以示對我國嘅支持

藍屍收左美國佬錢，用死黎抹黑国家

點解無人扛著国旗打愛国疫苗

我就建議快d賠錢 死左有錢賠 大把人衝去打

不過就證明科興係毒針

一支50%有效 兩支咪100%
一定係黃屍唔識計數

國藥先係正野 習大大成班 都係打國藥

差句
我前排打流感肺炎何止兩針 如果十年八年之後死左 請問大人 可唔可以告我謀殺

唔肯打科興嘅人無資格做藍絲

要同藍絲親朋戚友講想返大陸玩一定打科興
國家級認證一定可以入境中國
信中國做埋肛門測試神州大地任你行

隻腳唔洗預防？

復必泰係外國死左幾十人喎

香港好似入多咗好多支疫苗，打哂落柒婆度咪天下無敵

劉小姐召喚
中國人要打邊隻疫苗話？

係真愛國就一定要打科興

擺明收左美國佬錢去死啦條友

愛國藍絲踊躍打科興，黃絲實唔敢打。啲quota 實有剩。

會唔會係有黑護呀？

本來諗住告佢抹黑科興疫苗

不過諗佢唔會再犯

唔告啦

根本係個死廢老收錢搞事
邊關疫苗事
藍絲們快啲打針 無事的

暴徒抹黑，我已和家人预约了，没在怕

打死左就１００％有效
你唔識計數？
科興最有效，係中國人就應該打

廣東社團總會會唔會抽起個廣告

打一支５０％，打齊兩支咪１００％！

証明捐軀愛國、愛黨

無人打科興
中国輸了

佢自己打果支都未必係科興啦